Found a 11 line (95 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 116 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 138 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 746)); // valore limite superiore affinchè stia ferma
                pos = bar.getPosition();
                hard.moving();
                assertEquals(pos.getY(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 736)); // valore limite inferiore affinchè stia ferma
                pos = bar.getPosition();
                hard.moving();
                assertEquals(pos.getY(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                // prove bipalla senza Combo -> deve lavorare come medium decidendo la palla giusta
                ballList.add(new BallImpl(new GraphicElem(AIMoving.BALLSTRING, 20, 20)));
=====================================================================
Found a 4 line (79 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 109 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/model/BallImpl.java
Starting at line 119 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/model/BallImpl.java

            if (this.getPosition().getY() > Math.abs(this.speed.y)) {
                this.setPosition(new Point((int) (this.getPosition().getX() + this.getSpeed().getX()),
                                           (int) (this.getPosition().getY() + this.getSpeed().getY())));
            } else if (this.getPosition().getY() > 0) {
=====================================================================
Found a 5 line (72 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 112 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 133 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                assertEquals(pos.getY() + bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 800)); // valore >>
                pos = bar.getPosition();
                hard.moving();
                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
=====================================================================
Found a 12 line (69 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 37 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/view/panels/CreditsPanel.java
Starting at line 104 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/view/panels/GameOverPanel.java

        this.setVisible(true);
        this.addMouseListener(new MouseListener() {
            @Override
            public void mouseReleased(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mousePressed(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseExited(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseEntered(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseClicked(final MouseEvent e) {
=====================================================================
Found a 11 line (67 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 38 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/view/panels/CreditsPanel.java
Starting at line 105 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/view/panels/GameOverPanel.java
Starting at line 160 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/view/panels/MatchChoicePanel.java

        this.addMouseListener(new MouseListener() {
            @Override
            public void mouseReleased(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mousePressed(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseExited(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseEntered(final MouseEvent e) { }
            @Override
            public void mouseClicked(final MouseEvent e) {
=====================================================================
Found a 4 line (61 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 37 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 69 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

            public void testEasyMoving() {
                final List<Ball> list = Arrays.asList(new BallImpl(new GraphicElem(AIMoving.BALLSTRING, 20, 20)));
                final Bar bar = new BarImpl(new GraphicElem(AIMoving.BARSTRING, 15, 100));
                list.get(0).setPosition(new Point(300, 300));
=====================================================================
Found a 4 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 47 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 151 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                facile.moving();
                assertEquals(pos.getY() + bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(1, 800)); // valore >>
                pos = bar.getPosition();
=====================================================================
Found a 5 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 51 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 155 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                facile.moving();
                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(1, 245)); // valore limite superiore affinchè stia ferma 
                                                    //(dipende dal centro della barra e il centro della palla)
                pos = bar.getPosition();
=====================================================================
Found a 4 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 79 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 111 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                medium.moving();
                assertEquals(pos.getY() + bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 800)); // valore >>
                pos = bar.getPosition();
=====================================================================
Found a 4 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 83 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 115 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                medium.moving();
                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 746)); // valore limite superiore affinchè stia ferma
                pos = bar.getPosition();
=====================================================================
Found a 5 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 113 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 153 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                bar.setPosition(new Point(0, 800)); // valore >>
                pos = bar.getPosition();
                hard.moving();
                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 746)); // valore limite superiore affinchè stia ferma
=====================================================================
Found a 5 line (51 tokens) duplication in the following files: 
Starting at line 113 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java
Starting at line 130 of /datadisk/danysk/Downloads/oop17-angelini-luca-magnani-simone-missiroli-matteo-sallusti/prongeppo/src/test/AIMoving.java

                bar.setPosition(new Point(0, 800)); // valore >>
                pos = bar.getPosition();
                hard.moving();
                assertEquals(pos.getY() - bar.getSpeed(), bar.getPosition().getY(), AIMoving.EQUALSSTRING);
                bar.setPosition(new Point(0, 746)); // valore limite superiore affinchè stia ferma
